我地有成97分 雖然係亞軍 但將來應該會有人記得

記你老尾咩 拎幾多分有咩用 最緊要有冠軍落袋